邊間用現金抽ipo免手續費架

想做一手黨
但富途用現金抽都要$50 手術費

抽個IPO 都要做手術

驚到要做開心手術

致富唔使

網上申請新股，現金認購手續費用全免，更設有高達100%融資認購及專業投資者配售等申購方式。
(於延長截止時段內經網上申請需另繳HK$50 / RMB¥50行政費用)

致富

但富途暗盤成日高過人 做一手黨富途開心D

富途用現金要錢?
中伏

抽到就開心

唔該哂

兩間都有用

原來有公司會收手續費？咁抽唔到都要俾？

citi, hsbc